友情中最恐怖嘅就係你當人朋友，但人地無當過你係朋友

有無人明？你當人地係好朋友 但係人地唔當你係
可能有人會話朋友嘅嘢都係合則來不合則去嘅姐，而且無乜友誼真係可以keep一世我明但係就算keep唔耐 最起碼嗰陣仲係朋友嘅時候大家都真心對大家 咁你話幾好呢

有無人因為受過傷所以變到好敏感雖然已經走出大部份 但係識新朋友都係唔夠膽全情投入，有時又會因為一句說話唔開心，會不斷諗呢句嘢係互串定係真心講嘅呢

我明

所以我冇朋友

同齡嘅人開始炒股講車買名牌，完全跟唔到

我都係

早幾個月在FB識左個開「黃書店」的男人
平日都有like下佢既post
講下家庭、電影講下書咁
佢去幫襯藍店、只係叫佢下次唔好就俾人unfriend
原來咁都冒犯到人

唔知邊句野會得罪人

你啲frd係損友
最好遠離

再擴闊下自己圈子

有父幹真好

好

唔需要太在意人
你在意人
人地都未必在意你

咁又誇張咗認真的嗎

有乜咁出奇
而家對朋友的定義都好闊下
我都主要同網友傾計
現實無朋友

巴打傾下計

絲

完全明 所以我依家0朋友